歐遊一個月如果淨係backpacking嘅話40L夠唔夠？

我有Osprey Farpoint 40
12月去會帶唔少禦寒衣物，加埋相機嗰啲40L會唔會唔夠裝？
求指教

其實你預先拿會帶既物件一次過放晒出來 ,放一次入袋咪知
又唔知你帶幾多衫,咩相機同埋去咩地方要帶幾多野

件嬲係暖既 帶一件就夠

On9 買埋手信都夠啦
嬲唔會除落袋，唔計
我當你同我一樣去北歐過聖誕
褲著一條雪褲，唔會除，唔計
鞋一對雪boot，唔會除，唔計
我成個trip俾人笑無換過衫，因為面嗰層無換過
真正要帶，計位
薄褲3條，著雪褲入面，洗薄唔洗雪
長袖衫7件，長襪7對
其他所有日用品，到步第一日去超市買，去返Aldi Lidl之類，平過你香港買，用哂再買，唔洗儲
乾糧都係去到買

45L + 15L daypack去左兩個月
夠帶埋睡袋(剩係用左一次

痴線. 唔係諗住去一個月唔洗衫呀嘛?

巴打唔使著底褲

我屌，漏咗，你岩 ，加多七條三角低褲
總之我帶大部分野都係七份，一星期洗一次，底褲同長襪理論上嗰面買仲平，但廢是煩

夠